有無試過老細安排條女俾員工？

請指教
謝謝

無呀傻鳩
指你老母閪咩

指插你老母

請指插
謝謝

你做鴨架 ?

請指交
射射

玩陰指